25歲打工變創業 收入多左10倍 你問我答

雖然收入高咗好多，但係同時危機感高好多，每一日都有好多唔同嘅問題要解決，以前喺公司放工就冇煩惱，而家雖然自由啲，但係有咩問題都要自己負責，所以個人變到好緊張。

好勁呀你（心心眼）

做邊行？

網上生意

唔勁 試左3年先成功

完PO未？

點起步？

賣咩貨?

但係overall嚟講完全冇後悔，因為可以滿足到物質嘅慾望，只係達成左一直想做嘅嘢內心反而有點空虛

之後搵到份工 25k 走嗰陣升到30K

首先你要搵到自己嘅興趣，之後不斷鑽研成為嗰行嘅專家，再諗點樣為其他人提供價值

賣某種服務

多謝你提醒我😂嗰陣真係幾撚頹，睇返而家好好多

可唔可以講下你有啲咩技能

我都是差不多
唔同就係將生意變為興趣

巴打係返返下工突然間有靈感創業定點
我都覺得自己太浮浮沉沉

有無嘢一齊搞

做生意基本上係唔洗技能

要睇你件product,service點樣幫到客人

例如
幫個客慳到錢
幫個客解決問題

再黎就係點宣傳
因為你幾勁都無用，有時唔識你就係唔識你

識得sell野 差埋一樣核心技能

即係點？原本賺錢變唔賺？😂

一個月300k？樓主你賣白粉？

通常創業係由身邊事物發掘

例如
可能你想買件產品係香港買好貴，發現其實中間有利可圖咁樣

其實不嬲都唔想打工，因為打一世工肯定冇出色，嗰陣月入30k, 一年先360,000，有排有排都未買到樓，冇可能發到達

我唔同男人搞嘢㗎 我唔係gay

番工當興趣囉
創業要keep住依份熱誠

其實唔算好多 唔好咁井底😅

即係你已經賺夠左？冇再創業反而走咗去打工？

番工唔一定係打工

以下邊隻洗衣粉冇喺TVB落廣告？
A. 獅王潔白物語
B. 威威
C. DoDoMi
D. Persil 寶絲
E. P&G

姐係hea做？ 我諗我都唔會再返去打返工

唔識答

除左煙酒drug，真係諗唔到乜野可以咁暴利，月入30萬

請唔請我？

30萬毛利？
Keep到幾個月都有呢個數？

答案係D persil
下次買洗衣粉可以留意返

唔好玩啦 清
drug就唔只30萬啦

Ok 平時唔係我買

純利 第一個月10萬第二個月30 應該會不斷增長

一日工作時間幾多？
一星期幾多日休息？

咩學歷？

同埋我個生意基本上係無成本 只係註冊間公司同網站嗰啲嘢加埋2-3萬都無

Degree 垃圾top up 創業唔使學歷

起底藍絲黎！ Bye！

一日做四五個鐘左右
1-2日休息 其實已經冇咗放假嘅概念

教人炒股？

ex: 沈旭輝、Brian Cha、YYLam、大J等youtuber

你覺得創業係咪至少要搞三年

你賣個樣服務 男性需要啲定女性需要啲?

唔係 但我覺自已有炒 今年回報300%

網商嗰d？

咩服務?

唔係 最緊要搵個好嘅拍檔 你就可以行快好多

有無證明?
係咁E影個戶口上黎望下?

就算Coffee都唔知一個月搵唔搵到三十萬
樓主好勁

乜柒都唔講 賣乜唔講sell乜服務唔講
你都係想開個Po有人讚你姐

好叻叻丫樓主

以你呢個純利增長速度
同埋你講嘅預期
離上市不遠啦喎
一年2千萬營業額容乜易

同埋想知即係你依家28？
有冇覺得創業起步只少要係個個範疇
嘅大公司打滾一輪先 好過一開始就創業？

講咁耐，證明呢?

係唔係marking嘅朋友仔

大概幾多係 樽頸位 ?
有冇競爭對手 ？（現在或潛在）

都撤回左反送中啦 點解仲唔收手

大陸其實將來唔會變好咩

（轉發）動亂目的就是撈金，港廢青就是便宜的工

樓主隻食屎狗上嚟扮發咗達想搵水魚

性服務？

咁既增長下年NASDAQ上市
有咩startup一個月就咁高利潤

樓主真心勁
我上年都辭左職
3月成副身家ALL IN左TSLA
依嫁仲失緊業日日數銀紙

3年後取代埋Elon Musk 做全球首富添啦

講咗幾頁都冇圖都咁多人信，真心咩？

戶口有300,000有幾奇？😅

咁你依家CAP黎望下?

Service Target audience 係邊啲人？外國人？

費事多個競爭對手

即係無啦?口水PO留返俾你玩

有300k唔奇，奇就奇在開po講但又唔po圖證明先至奇

返工係完全冇必要，我建議一開波就去創業

我都想做老闆多過打工
條路有啲似你

咁你就摺埋啦 開乜撚你問我答

請問依家請唔請人?
Any graphic design or visual art job?

咁你又開po講？

有乜嘢證明😅😅 300,000係人都有我戶口得5球，係咪要睇

男人老狗，拖拖拉拉，閃閃縮縮

我幫樓主答
少少錢唔CAP啦
廢事比人話曬命

做咩野服務都講唔出口 有咩野好好問

到時買QQQ就可以包埋樓主間公司
公司條數一定好靚仔

屌你老尾臭閪樓主乜撚都唔講 圖又無張，標題應該係你問我唔答

講2下就多幾個competitors
樓主盤生意有冇咁唔穩定

有做過生意既就知一樣野如果係有市場而個人本身做得好，月入十萬唔係無可能，當然有好多營商技巧要識
否則easy money多數係撈偏

玩外圍做艇收下線講到創業咁 其實你都唔係第一人了

樓主去咗邊？係咪整緊/搵緊張假圖？

可能係幫人含撚

唔係easy money啦 呢位巴打有d料到

一個月純利30萬喎
無咩成本
只係申請個BR喎

唔知樓主係咪真係月入300k，淨係知以佢呢個腦唔值呢個價

係
要睇

人地只係想有人讚佢叻 想有虛榮感咋 有講過要答你問題咩我幫佢答啦

驚自爆 唔答
驚哂命 唔答
驚競爭對手 唔答
但係我月入30萬 你班垃圾連登仔慢慢捱啦

睇佢講嘢空泛到，都知佢無咩見識果啲人

講啲唔講啲

一個月30萬純利
下個月仲有增長
玩左3年網頁賣幾萬蚊貨仔
HKTVMALL都搞左好撚耐先賺錢
樓主應該係商業奇才

撈偏咪講囉

佢圖都無張
點解你仲會去諗佢做咩
依家啲新一代真係咁撚豬閪？

樓主好勁

有答等於無答

網商，九成係IT狗朋友

呢3年經歷左咩失敗？
點克服？
點堅持落去令自己唔放棄

咩proof 都冇都咁多人傾落去

等佢拎張圖出嚟先再講啦

人地笑緊你呢班庸才冇見識咋

王維基都要幫樓主玩鞋啦

又一個傻閪

過多幾個月 樓主做到上市

香港人真係好撚蠢

online 大把野可以做到月入過萬
shopify/ ebay / amazon玩dropship
online course / webinar

玩online 主要廣告費
你計啱條數，就其實可以日日訓係到收錢

好想入股
香港ELON MUSK

上面位巴打話做生意一個月袋十萬好正常
我認同

我係想指出樓主話
無咩成本
又可以一個月純利30萬
呢個point

我就唔撚信啦
明明早排先失左業幾個月頹緊
而家突然話創業試左3年，突然成功！？
仲要而家市道咁差，你月入純利三十萬！？
咪撚玩啦

人地係月入30萬唔係月入3萬啊師兄

月入30萬 個個月倍數增長
賣大麻都唔得啦 種都種唔切

有人寫app，一個月被動收入都6位數添
但呢個po乜柒證據都無
仲要自己曬時間去估
係咪弱撚智

試咗好多唔同嘅生意 搵錢既方法 網店 賣唔同既野
因為一放棄就等於要打一世工個感覺就好灰

👍🏻👍🏻👍🏻

而家香港一地痴線佬

請唔請pt

小生意

圖？
改好未
快手改啦
想訓

沈旭暉、蕭生講政治都可以月入60萬up

當然要有一定嘅知識啦

圖呀，屌你老母

就算我post左你都話我改😅有咩意義

你自己頭先聲大大問係咪要
我答咗係
你依家反口？

當然樓主可能吹水
但我想講靠online
無論係e-commerce
content creator
月入過十萬既人 大有人在

你開個手機銀行cap張圖有咁撚難？

你而家咩料都冇 抵俾人屌啦
仲屌人屈你

過十萬係得 重點係佢個growth
雖然Consistently 10萬其實都唔易

屌 原來鳩吹...

屌你笑到我仆街 夜晚笑到我嘰嘰聲唔洗訓 醒哂

撈遍咪認左佢囉

唔懷疑有
依嫁做電子雞影下相都搵幾萬以上一個月

我大膽推論一下
學人做賣料少年股神

樓豬俾個圖，個post上熱門

撈偏都要有圖，銀行唔擺錢咪影啲港幣嚟睇吓
佢圖都無，收皮啦

仲on9過倫敦金

屌哪星，宜家有乜生意冇e-commerce,重點係佢本質做乜生意，e commerce只係其中一個銷售途徑。正式講，乜生意都好多人搵十萬以上，不過唔撚係你

樓主應該識點石成金

冇成本純利30萬 行過點一點就係

最On9係咁多人信

依家啲後生無腦

叫你條女出嚟做雞?

我幫佢答

我擺左錢影比你你都話我偷圖😅

你見d ig少年股神是但一個幾百members
就知好過做風水佬搶錢

圖都無，真係好撚無誠意
浪費網絡資源
去堆填區啦，妖

咁你咪當我吹水😅

三唔識七話要一齊搞生意

做乜尻

好肯定有灰色成份

可能搵緊水魚

人地係30萬純利啊收番埋啦

可以答你100%無

白粉都要成本啦佢話零成本賣服務

我wordpress 成日自己篤數

擺明講緊落手落腳管住自己盤野啦

代表咩

證明都冇點討論？

通常兩個結果
A：樓主敗走
B：成班傻閪留tg
依家似B

討論佢點鳩吹都開心既特登開個post比一種巴打撚狗

想投資

加我tg傾 hugo1991

我只可以透露係IT類生意
30萬證明一定有但Po出黎根本無意思

屌 貼圖個個唔係樓主黎，係另外個人黎

有冇跟Brian cho 上堂？ 你講嘅嘢skill 都幾似佢

窮人IQ會低啲
香港多窮人

唔好鬧我住
我想分享，我之前都係邊打工 邊創業
之後慢慢搞commerce 超越左人工
之後先全職搞
如果有乜ecommece /marketing 既野可以交流下
shopify 到 ad 都可以交流下
自己都係慢慢由乜7都唔識
全部都係睇youtube google 出黎
再慢慢知d ad term cpc cpm cvr

利申都係新手，lihkg 好多大佬係到

老老實實30萬純利真係唔算罕見 以前返工識得條友 唔撈之後去咗搞網購 聽聞依家月入幾十萬純利

Btw 佢就做咗幾年 唔知做幾耐先有呢個數

啲蠢人唔識分
聽朝訓醒就知

點會 依家似A

營業額先得130K就收收皮啦
樓豬NET PROFIT都多你一倍有突啦

0嘅10倍都係零
我屌你老母

點會無意思
你肯Po先有人信

咁po未

我都識啦咁 搵一個做maket加一個有錢既拍檔

你咪撚再講廢話，我想訓覺

又係賺夠好想比人賺下

笑撚死人咩屌你

無意思 無意思

營業額 十零萬 自信滿滿

吹水post

IT類生意
有咁既營利實好有規模 咁都驚講出黎？

唔好成日抑鬱係 銷售渠道，每個人都可以申請，重點係你賣緊乜野？咁你賣緊乜呢？

叫誠哥情何以堪
天外有天啊

好叻
可唔可以跟你做嘢
TG: hugo1991

咪就係 講賣衫咪賣衫 賣酒咪賣酒 賣大麻咪賣大麻
咁撚耐都冇人答賣咩

其實係冇規模

我信樓主
攬鈔send 幾封email 都收幾千萬啦 30 萬算d乜

搵水魚post 拉

其實做開生意講兩講都知幾多料，所以都廢事再講

賣屎忽？

呢個數當part time就得，好難當full time/ 開到公司做落去，有十間就差唔多
不過係好開始，繼續努力

有興趣侵埋一份 搞大佢 再集資
離上市不遠

咁你撈咩

屌你肯講撈咩未？你今年新年有冇整個風山水起撈撈佢呀？

死藍屍收皮先

做牛朗

咩都試吓好過唔做既

姐係賣咩？詳細d 小弟想學野

有料巴打 月入一球純利？

我呢個post都俾人屌到飛起

你岩巴打

學你post，講多少少都驚蝕底，大方d講下做乜先啦 點賺錢，虛心學習中

你依啲典型失敗者
唔抵得人成功就搵藉口比自己好過啲

上連登 勿認真

香港人好多都靜靜地嬴
就算掃地阿姐中左頭獎幾千萬都唔會好似外國人咁唱通街

U are right

有時間我都去炒股
洗咩教精人地

巴打今年投資回報如何

有無興趣留個tg

Agree 想問下點先可以搵到個好partner?
最近同朋友搞左個ig store 發覺大家諗法好唔同
真心學識啱傾唔代表可以一齊搞生意

識多啲唔同嘅嘢人 就可以分到邊d係勁人邊d唔係

美股post有yr4巴打炒過百萬利潤都未學你咁開post
收返埋啦

Wow

其實樓主你講得依句都露左底
做得生意(特別係Startup)都知idea係次要，執行力先係要重要
唔好以為自己個idea好特別
你會唔會因為知道李嘉誠係搞地產然後你又可以開到間地產公司？

樓豬應該現實都係個打工仔/失業既人

唔通我贏咗幾百蚊又要同你講咩

幾百蚊？
贏幾多都好
咁你賺幾多十倍又講黎把撚咩

10個月前樓豬先失業，點樣創業3年？

我想知道究竟點睇 決定創業邊行？
個人夢想定市場分析過？

[img]
今個月贏咗好多個幾百蚊

想問你有冇請VA?

人生就係咁神奇

今個月贏咗好多個幾百蚊

興趣行先 之後再諗點樣盈利

真係全倉牛牛巴打係有止賺定點？

有部份止賺左 呢個只係我其中一個倉

求其拎張牛牛圈入面既圖黎威

身家過千萬啦咁

麻撚煩

咁有咩要學 同點學最快？你快講多啲啦成日驚自爆

Ok 收貨 咁樣先有得繼續傾落去

笑左有人做左樓豬

你而家都夠資本玩出嚟創業👍🏻

師兄 可唔可以講下正確數字既創業成本

重點唔係要點樣做，而係你有足夠成功嘅慾望，唔放棄係咁追求，可能你覺得好吹水，但係事實我真係堅持左幾年咁樣先成功

我創業只係用左2萬蚊到 包埋註冊公司所有嘢

樓主你都係收收皮啦
之前d post有成球野買股票窮得去邊，又奶共，大把偏你撈啦

第一呢個account 唔係我一個用？
第二你信係真心？

同人唔同命

你賣嘅野同你以前讀書或者工作有無關係？

每個人打工都係同緊另一個創業者打工. 其實好正常唔好講到太奇特.
唔創業主要係個 "結果不明朗" 但係太明朗就個個都創業喇.
網絡世代好多人都係 costless 下去創業 (唔計機會成本) 唔同以前要個辦公室請幾條茂利棟係到做生意.

工作有關 讀書無關 IT 類

係呀所以其實依家創業成本低好多

係b2b定b2c？

巴打唔好亂玩衍生工具

Both

我都好想唔打工，覺得人生好無意思。但係我又唔敢開始創業，怕失敗。成日都覺得唔知自己人生追求緊咩

其實唔失敗過好難會成功，我自問都唔係醒目仔，都試過好多次先慢慢賺到錢。要好好諗吓人生嘅目標

係 好少既option

你點揾客？

都係上網搵 諗方法整流量

見你話最重要係對成功嘅慾望。我都同意，但我好似無成功嘅慾望，只係唔想返工比人勞役。

大家咪再嘥時間同佢癲
樓主嘅答案根本就全部都冇內容
全部都空泛冇正面回答過任何問題
咪俾佢刷存在感

你日後若果大把錢，你會做咩？

所以你每日要洗自己腦，不斷搵原因同自己講點解要成功創業，每日重複。可能你覺得好戇鳩，但係我之前都係日日都咁做，同埋定個目標比自己

[url]用Seo定買google 流量 呢樣係最難[/url]

你睇晒啲post

如果我有個億身架，都係好似而家咁冇分別，一樣做投資，搵新嘅生意做

我要攬鈔咪仲撚空泛 班連登仔咪又係日日拜神課金

你嘅目標係要幾多歲揾到幾多錢定點

免費提供價值俾人，之後自然會有流量，再sell野

我目標30歲前賺1億 而家大約10份1

可能我真係天生廢人，無咩物慾。你物慾強唔強？

我都冇物欲，就算賺到錢都唔會亂咁fing,但係只係鍾意賺錢嘅感覺

你宜家係咪好開心？人生有意義感？

第一個月係 但係依家感覺好似滿足左 所以要搵個新目標

好似侵侵咁 玩到最尾去選總統救國

聽你講野係幾典型鍾意做生意嘅人。我諗我性格都係唔適合。

如果我係你，可能已經好滿足，唔會再揾新挑戰。

你諗姐
你試過未 首先第一樣野要相信自己
自己都唔信自己 叫人點信你？

但係持續一段時間都會悶

你嘅潛力仲未被激發😅

lihkg不時有人25歲未到搞生意非常成功，年薪三四百萬，其實各人有各人範疇，但一定係網絡生意+嘗試幾年都唔放棄。

你工餘時間搞生意定分工都算hea？
如果試咗三年都唔成功你會點？

秒
連登真係咩痴線佬都有，窮撚扮成功人士都有咁多人信
最奇係咁多人認真問佢

仲吹左咁耐 唔起下底先

樓主傳銷狗

感覺似似地傳銷狗

WooCommerce?

月入30K變月入300K，仲上連登

學到野 咁巴打又有冇唸住創業?

我自己冇負債冇樓要供
但都唔敢行第一步
想問你係點行第一步？謝

content marketing

佢應該係用一年時間做生意+ 投資發咗

brian cha!

既然搵咁多
點解唔請人幫手要下下自己解決?
就算搵人3,4萬比佢,都只係1/10
你要自己袋哂先得?

你做邊行20歲頭就30k?

你番去你個做牛郎搵大錢廢post啦

鬥士工作室？

Adore 毒撚創業有冇計

直銷？ 通常咁婉轉都係直銷

圖呢？

又連登第n屆吹水大會

識過隻傳銷狗同樓主講野9成似

倫敦金

學到嘢 好過垃圾樓主

呢個年代毒撚先易

請問300k可以滿足到乜嘢物質嘅慾望

真係多謝你開po

Sell野都口疾疾

樓主請pin啦

冇追post，想問下樓主比左咩實質證據出黎令你咁相信佢

樓主去左做電子雞?

身為一個全倉牛牛既人
我一向信全倉牛牛既人

bin 撚哂上面班友仔

有識人做到，唔等於好閒

咁得意cap到11號既
連user name影多次黎睇下
呢啲圖我搵到個贏一億既倉
要唔要我貼下

可唔可以教我發達

btw，有冇打算移民/投資外國物業將來退休先移民

睇另一個人輸錢post一樣係11號（最新結算日）
睇電話時間一樣係合理

你話人哋冇10萬，人哋咪畀你睇囉

好撚煩 咪撚講呀你

叻仔

Ching 依家做到咁大？月入幾多？

少用支牛
不過都係果句，偷圖容易

仲吹得大過Youtube啲課程
乜撚服務可以一丁友賺幾十萬 做雞都好難呢個數

SaaS
咪撚玩啦

支牛今日睇既話個個結算係11/2

唔同，你畀多好多資訊，但樓主唔知講過啲乜咁

仲等緊😅😅

吓我都做startup,你當1年賺100萬，都唔會講做咩出嚟啦，因為根本好多人都唔知呢行有利可圖

其實樓豬都係唔想相認/trade secrets
我信樓豬

巴基斯坦班撚樣真係冇人性，啲嘢亂鳩咁嚟，blacklist 咗佢哋成個國家以前仲諗住佢哋物價夠哂低，應該掂

鴨?

岩
我都冇講
所以我都係講d大路野比個方向

逆市擴充 健身室停業兩個月蝕7位數 陳偉成呻：咁落去香港真係死

呢d應該學樓主啦
每個月成本都講緊過百萬
做樓主盤生意幾萬蚊成本
之後月賺純利30萬
仲要以倍數增長緊

再講
房屋台d業主仲成日講買多層樓收租做乜鳩
學下樓主做網上IT生意好過啦

idea係次要，出面人知你做邊行唔代表佢地可以copy到你個方法同技術(當然門檻同技術低既行業就另計)

咁多人理隻假膠
連登仔真易呃

Capital efficiency

我都中過伏
一係廢一係聽唔明英文
其實VA 只會做cheap admin work
而家除左賓賓其他都唔會諗性價比最高

咪就係搞網購，門檻低囉，點同李嘉誠搞地產比呀

事實 做生意根本未必一定要好大成本

Can I join you?

又水人借財仔上41啊？

Lol 網店return rate幾多
D客好易不滿
退貨又點處理？如果變左做二手condition

我做緊提發日本精品
近排想轉做零售係amazon賣
有無明路可以指點下

有冇咩YouTube channel推介？

樓主自學定點 自學嘅話有冇YouTube channel推介

所以係因為自己搞網購怕講出黎比其他人抄？

貨源先最難諗

聽你鳩噏

請唔請人？

而家連登唔興用起底功能？
成炸連登仔叫個假膠指點迷津

做咩生意咁好搵

人就是需要自主，對業務沒有控制的人根本沒有希望，
更不要說甚麼民主自由價值。
連登仔絕多數都是勞動階層，或者是有冇用的學位的勞動階層，我見你這個post那麼多負評我也深表遺憾，香港的勞動下一代真是無藥可救。

起步既時候有咩困難 你點拆
自己試過做amazon
一賣得好少少就被對手搞你 之後就封product 好頹
點樣持續做發展搵客

岩岩賣唔好鬥低價
做好service, 影好靚相
啲對手多數搞啲低價既賣家